有冇lesbian既情侶成功說服到恐同既父母接受

我同女朋友都係Bi
一齊左兩年幾 大家都清楚大家好愛對方 想行落去
但我既父母係極恐同
之前試過比佢地懷疑我係les 然後鬧我鬧到爭啲趕我出門
我同女朋友雖然冇認真傾過 但都好默契地冇公開過我地既關係 因為唔想比人閒言閒語 更加唔想傳到去我地父母到
但係父母呃唔到一世 始終都要開口
好想知有冇人有類似情況

呢啲case搵對gay嘅結婚會唔會容易啲
一係搬走/去外國兩個生活
我諗要佢地接受都冇咩可能

「係佢令我離開一個有婦之夫」

恐乜鬼 幾時有恐過

你係愛佢，比人趕出門都係愛佢，les同gay都係一條難行嘅路你自己都知，行得就預左要克服好多野，你父母都要為左你克服好多野，父母再愛你都唔代表老奉要接受你嘅取向，你諗定最壞的情況吧

絲打，定係我要叫你巴打好
Anyway, 比個經驗分享你

我有親戚個女，由洗到大都係男仔頭
鍾意做男人（even 其實佢幾有料）
佢有樣著數，有個細路頂住
個呀爸無咩所謂，個呀媽去到佢大都唔再比咩意見
我E家同佢屋企食飯，佢女朋友例排出現tim
不過就係唔知點解佢呀媽，由唔鍾意到好習慣

同性戀同伊斯蘭教一樣咁痴線，自己行埋一二便唔出嚟獻世唔得嘅，係要逼人認同你，有人唔認同你就屈人歧視，以弱者自居

病向淺中醫，希望你快啲好返

樓主都想瞞住唔獻世嘅，我就寧願樓主真係瞞一世啦

收皮啦死 gay婆

我好少少，有come out 過，但最後佢地好似當冇野發生，屋企行dont ask dont tell政策。女朋友嗰邊癲啲，佢呀媽會突然check佢行蹤，間中會要生要死而家拍拖

手殘del左一段，sor

而家拍拖係返part time咁 八點前返去

唔通佢地唔接受你地就分手？唔係呀嘛
想要有屋企人祝福係正常但唔見得有人地祝福就一定係好 你自己都睇死自己好難搞
唔好話咁好自私但你既人生係你既
唔好用自己人生成全人地

樓主似乎仲係讀緊u，我諗最好先有獨立經濟能力或者同居/移民之後先同父母出櫃，就算佢地真係唔接受你，你地都可以照顧自己
雖然係香港見唔到未來亦有好多打壓聲音，不過希望你知道好多同路人同國家一樣支持/歡迎你，絲打加油

真係多謝大家既意見

我同另一半諗住去到又成熟資金之後搬出去住就同屋企人認真講

我上年嘅時候都同屋企人講過
但係屋企人都喊晒口咁反對